[下集好睇] [第12集有 wingto] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (17)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

幾歲 仲繽紛天地

推

小穴其實幾正

鳩估一當戰力係棠哥同小武田中間

小玥的小穴濕透了

又有

朽屍俾完假希望譚仔又甩可麗底

小穴

始終都係食嫩西

Cfu搞咩

大陸妹仲未知道有感情危機

唔會想同C fu去掛

馬師父

馬cfu 係咪on9 架 女神郁推

KATHY仔

屌咩要小玥唔要師妹

小穴又姣louc

小月

撈屍想玩幾多p

點解會係應承小穴推文女？

Wingto似sheshe

呀棠

要shesheshe了

留名

性暗示

正到

去樂園湊女咁

wingto個化妝好唔掂

係咪傻架 約左人做咩唔拒絕 咁就放人飛機

馬師父咁識玩

有無人知劇中棠哥間麵包店喺邊？

棠哥到底諗咩？
Btw kathy仔真係好得意

撈c咁都仲要揀 梗係文女

Kathy仔

其實劇情都幾。。。無啦啦幫個陌生人

麵包鋪蝕住做 為求大家食得開開心心

話晒都中學生

r sai head

搵你上床

thy 仔大波咗咁多

同呢三條女一齊住 每日生活要點過

呢個碼頭喺邊？

Lou C

tvb style

咩料呀棠哥

馬CF真係正宗連登仔

She she she

真係唔知佢諗咩

好毒 好似小學雞咁

善善訓著左

石硤尾

朽屍

化到好似男人

Wingto + Kathy 仔 + 阿談
3 P

寫同中學生，好核突

今集主題係棠哥食女

佢怕佢畀返個風鈴佢

劇本寫到所有女人都冧棠哥

會否over咗小小

向後宮番方向發展

最後個張

真心唔明點解

撈c始終都係鍾意後生

用黎食女的

惠惠屋企好似得一張床3個一齊瞓

都係想屌嫩西

Wingto望莊惠個眼神 sheshe味

屎B

郵碼？

女主角新感情線

啪完藥要兩師兄弟先搞得掂

主角威能 你識條春咩

廚房變炮房

見到啲野

搞手為求打個和

正氣中佬

三上就係為咗教識惠惠要享受自己鍾意嘅事
即係空手道
好娘

以前或者係既...

唔再係東方之珠啦

唔再係東方之珠

Toolss 類似，喺skm

咁係咪上一幕先講緊佢ff

喱絲巴邊

有無人覺得林泳淘同Kanya有D似樣

咦？

唔再係東方之珠！！！
係咪要努力改變佢！！！！

以前或者係既, 但唔同咗好多lu, 唔再係東方之珠

一拍埋去牙談高半班

呢個馬拉妝黎，馬拉人化條眉好勁

啲對白

談善言 好正

係咪應該努力改變佢呢？

女主角無冧

馬拉華橋揸咩Visa過來香港

行俠仗義

見到

wingto既作用原來係咁

東方之珠

嘩我屌黃到

Your face your fate

香港人加油

每日都女女女

香港人加油！！！

加油啊

Wingto演技有進步空間

cls

香港人，加油

Cls 黃到

香港人加油！

黃！！！

屌 引人喊

講埋出嚟

不得了

香港人, 加油

香港人加油 ！

Kathy仔點解唔夾下對波出黎，同wingto鬥下ar ma

正

喺床上面打交

香港人，加油呀

香港人！加油！

香港人 加油！

香港人加油呀

香港人加油！！

香港人 加油

得罪講句 好撚突兀

WINGTO

On 9 可麗重要過大劣妹la
Kathy仔正

原來係為左出黃對白

呢度眼濕濕

加油

屌
香港人加油啊

屌 聽到句香港人 加油

香港人！！！！！

香港人革命

我都覺

香港人,加油

香港人加油!

喊撚左

好黃

viu

香港人 加油呀

香港人加油💪🏻

毛管動

講返點解打空手道俾佢聽

sheshe味好濃喎

光復香港

發緊夢都會笑

喊

香港人，加油呀!

頭先個shot拍到惠惠中意左悠雅咁

黃劇 得李剛慧一個藍

點解棠哥可以咁多女埋身

你會取代左岩岩拍野果陣莊惠個角色：阿四

個角色搵周庭做可能都差唔多

wingto 仲出唔出？

Wingto目的達成

惠惠望佢加音樂sheshe味爆棚

如果肥婆露連頭，仲要食包唔比錢 咩結果

真
為出而出呢句幾odd

黃絲唔畀十點收視viu真係對唔住部劇

Wingto bb

棠哥好撚迷惘～究竟揀小穴定可麗好

求gif 求cap

泳淘bb 香港人 加油呀！

香港人 加油
哭口能咗

佢出黎就係為左呢句

嘩，呢段好有意思
自己做鐘意既野，又暗示cctvb禁聲
又香港人加油

佢會唔會移情別戀，唔愛kathy仔

有冇人知頭先首歌 咩名？

屌 聽到香港人加油眼濕濕

歎息橋！！！

嘆息橋終於出正式預告

黃到仆街
we shall never surrender

林泳淘出嚟完全為咗講黃對白😢
香港人，加油

幾時拍㗎
上集又唔會令我驚, 今集又香港人加油

如果呢part比三上做
支那以後都冇得睇s1

香港人加油
聽返呢句嘢恍如隔世

agger

Viutv你真係痴撚線架

小朋友先做選擇

如果比真三上可能更差

起哂雞皮

變左後宮劇

今日金句：伊呀！香港人加油

似楊秀惠多好多

其實個妝係咪想搞到有啲似林明禎咁？

why not both

咪係 個眼神

下一套好似又係好高質咁

Wingto上電視做文宣

We shall never surrender

頂佢想推左可麗佢

香港人，加油呀！

挑 呢加都話罷睇佢Av啦
無分別

歎息橋有sponser了

連打咗十個飛機

睇劇睇到起雞皮都第一次

Viu

加油

咁就推到二百幾個 repoly

係羨慕呀

天真爛漫

已經係明示
仲要由林泳淘把口講出嚟
更加明顯

香港人加油
淨係呢句都值得以後都轉過嚟睇

真，對佢黎講真係解脫

你係咪男人 wingto正好撚多wor

香港人加油
不枉我由第一集開始追衣套劇

229 起都有啦

舖排可以再好啲 有啲突兀

劇本奇奇怪怪咁，太有正能量
可能比日本人做會好啲

究竟laosi幾時先收皮好煩膠

佢諗緊空手道

我都覺
都係黑黑地個口超大

唔係今年咩

whatever the cost maybe

Wingto!!

善言真心好正

我又嚟打鳩你

真話唔怕講

打天下,打共匪

因為shesheshe
Kathy仔食曬兩條女
又按摩又換衫

喊撚咗cls

哭撚左

部電視終於唔洗掉

唔怪得佢找三上，用返日文似乎仲好啲

悠雅快同小穴爭仔喇

銷量都唔會變

佢堅係藍？

尋日嘅預告未見有

老實講我覺得正正因為突兀

所以先要搵個外國人來講呢句說話

所以點解佢嘅國籍會喺馬來西亞

我覺得係個角色太odd好難演

係

我既意思係用途上，咁wingto同三上梗係好過貞德啦

229其實都係咁

只要係黃就會有人留意

511先做新劇，打天下係咪有20集？

Wingto係咪做開主持？係既咁演技唔好都正常

啱啱去咗廁所，點解個個忽然間講「香港人加油」？

你呢個諗法符合惠惠人物性格

都係果句 小朋友先做選擇

BioEm 係咪高級怡

支那狗睇av咪又係睇盗版

佢係咪因為呢句比人雪？

同意 好在後尾有段獨白

高級怡

套戲幾時拍咁update嘅

229爆得仲多金句

上 viu 睇返啦

佢地兩個望大家啲眼神都似

應該年頭？
上年年尾開始學空手道學咗幾個月

有錯請更正

正解
外國人係咁直接

係，佢ig有講

cctvb敢唔敢拍先

係呀 佢既廣告

香港人，加油！

講左兩集佢老豆，無哂影

係 等咗好耐
但係上網search過 用"燒腦"形容

好期待

同一當一樣

咁又係

湊女

ViuTV 真係香港人嘅電視台

機場特警都有 wingto
藍絲要罷睇喇！！！！

又出場了，laosi

wing to b

我都想知

想學空手道點算

本集金句 :
香港人，加油！

小玥著童裝

小學生咁

西九

wingto講“香港人加油” 特別好聽

留名睇可麗捉姦

原來黃牙婆教路

爸爸和女兒

含緊過嚟

逃學出黎溝師父

勁老土條裙

小穴好煩膠

R.A.P

咸緊過嚟

小穴專心打空手道吧喇

Lou c真係on99

撈屍～～～

今日開始試睇
啲女啲對白講得好odd演技又唔得
得多女搭救
劇本邊個寫

小玥

個mk妹彈咗啲咩屎橋俾小玥

教大陸妹做雞

好撚正

條港女好撚頂癮

點解一個著校服 小月唔使著

小穴十八歲？似八歲多啲

仲以為叫返聲osu先

可惜老師係毒撚

老C

Lou師變到個怪叔叔咁

小玥奉上小穴

你今日好唔同

點解佢個fd著校服 小穴又唔洗番學

唔好嘥咗啲condoms

棠哥小心衰十一呀

我仲迷茫啦 睇住佢推可麗

置頂

真

小月呢個頭好靚

條mk講左等於冇講

你方便咪得囉

tvb?我去奶共算

小穴正到

抱起嚟屌

不過個陣香港人仲未用到反抗同報仇
都見證到香港人進步左

唔巧著墨咁多譚仔ok?

做左主角

Lou屍～

走堂

今集劇情咁暴走既

之前好熱血架 今日暫時未月

老師連講野都毒撚

校裙唔係裙？

偽毒溝女

Ptgf 校服誘惑 plan

文文幾時會彈出黎見到

LOU撕~~~~

我唔知一陣玩啲遊戲會唔會唔方便

死得

好尷尬啊

呢個look幾好
老師做乜鳩

嘩

wingto

想點

要鋪佢夾埋一當食老師間包鋪

CLS

小穴滴水了

屌剛正你唔係嘛

用閪水吊味

撈屍做乜膠又會陪小穴玩

棠哥

小月出撚晒水

企咁埋

唔鍾意人就咪攬人啦 撈屍

好撚核突牙屌

唔完美 可接受 有改善空間

劇情可唔可以唔好暴走

小穴係咪發緊夢

屌 又ff

屌

仆街 沉船

怪叔叔湊女日

新鮮感掛

FBI Calling

好撚尷尬

父女戀

今集想點

撈c係想點呀攬晒喎

推車，攬實晒

Bonaqua落左廣告？

mk妹同學真係演得好正，每班每級都總會有呢類型嘅同學好真實

ptgf

攬住小穴射........

波

邊會咁玩籃球機

父女咁好撚癲

打籃球攬住小穴

集集都暴走

依條師弟戀好核突

撈c出於可憐飛甩鍾意既人

棠哥特鳩登架？
從後攬人

Lao si ~~~~~~~~~

咩劇情嚟

厲害了我的棠

今日未做完就要講定下集好睇

今集個劇本好奇怪

大陸妹做呢個角色做得好好

似湊細路女出街

棠哥將依種拖泥帶水屎忽鬼演到極致

如果三上悠亞講香港人加油
啲支那人係咪以後唔睇AV

想聽Wingto講 “今生只嫁前線巴”

點解打天下會變成咁

攬住射

籃球

lao si

ma cfu玩得咁開心 完了

由後面攬住小玥
屌，偽毒可恥呀棠哥

抽曬水
我講小穴

隻公仔咁醜樣

個壞學生有d樣衰

呢集劇情開始暴走

玩得再開心都唔會有機會咖，小玥

唔撚掂喎 講嘢做乜鳩

睇左幾套viu好似都係咁
除左梁漢文個套自然啲之外

Wingto角色希望越大失望越大
不過唔怪得佢
呢個角色奇奇怪怪突入
背景又要奇奇怪怪

咪係囉

個四眼仔仲高過小玥

啲口音

色心起

一百分有兩張主題公園飛
全級第一都冇啦

俾錯signal人

做咩鬼
呢段野 好得人驚

嗰阿叔係咪擋住咗個鏡頭

其實教空手道老師 點會同個女學生玩到咁埋
除非真係有企圖

大6妹好有心計

可惜係遠鏡

呢集唔ok
Wingto個角色仲未知做咩

棠哥自己都有問題
明知條女嗒糖都仲去

撈屍

一句香港人加油爆咗十幾頁出嚟

下

屌 棠哥扮撚哂嘢 唔係真係以為人地當佢係老師呀

其實個演員係咪真係大陸人來。點解咁似

真係做得佢老豆

Diu好嘔心

屌我屋企人問佢地拍拖啊？
我：唔係
佢：佢個女啊？
我：

搞唔撚掂
接受唔到尼個發展

棠哥抽哂水

老師某程度黎講好賤明知人中意你

好開身架
好有安全梗

呢段劇情好暴走

正常

大陸教跳舞 好似係

冇眼睇

唔想無左隻女兵!!!

我閪頭都京

依段劇情好撚多餘 tvb feel

睇圖

睇唔落去
仲話下次可以再約

都唔知係咪特登
仲叫自己做剛正

我而家先發現原來佢係戀父

小穴呢part講果堆野接近完全聽唔明

頂！小玥好變態呀

慢慢嚟啦 會越拍越好

撈C成個suger daddy咁

講到出口了
老師咁都唔明

個感覺好撚痴線 有啲變態 呢段野可唔可以停
接受唔到

棠哥諗嘅嘢真心勁

被小穴咁樣嗲兩嗲係男人都把持唔住

有文頌嫻唔要要大陸妹

屌朽屍俾完假希望譚仔未
又話當人契女又搞到好似做人條仔咁

唔係已經杯葛咗三上喇咩

咪出黎講香港人加油囉

好彩有比人打

棠哥現代張無忌？

佢真係大陸人嚟

條女幾正叫咩名

會基

我都覺呀屌

停啊！

仲要攬哂咁
開口話我都好開心可以好似多咗個女咁都得啦

229好好多

發姣

好變態呀

濕晒

直接開間房扑嘢啦好長氣

小穴啲眼神

可麗：（（（（

阿伯瘋狂食女記

終於明白點解大師兄咁嬲
借空手道食女可恥

就快呃到間鋪

棠自肥可恥

佢點講對白？
講日文？

同情心氾濫搞到人地誤會曬

或者出於關心 可憐小玥身世

屌 父女戀

娜姐

竟然冇捉姦

接受唔到好唔襯

棠哥自肥

diu加埋d大陸口音，好難頂

Wingto

心口😍

細思極恐

wingto著咩去行山

馬c fu 心雄 我全都要！

嘩，wingto

頂

美女郊遊遊

泳淘郊遊遊

睇唔透

CLS劇情

好大波

行山

又she she she, 又鬼父, 幾重口喎

野戰

wingto效遊遊

點解唔一野咀落去 想睇暴走

正

都唔係架 關愛基金有時會有

棠哥自肥可恥

香港郊郊遊

Wa wa wa

係咪參考咗某副校長同埋大陸妹嘅故事

嘩wingto

得兩個啫

校服+年幼身體

wa

小穴想變巨穴

好撚難頂

撈屍比晒希望小穴 咁點洗都唔清啦

郊遊遊

黐線林泳淘對波好正好彈

wingto 唔識攰 唔通打左針

美女郊游游

大陸妹

天下郊遊遊

wingto有少少事業線睇

對波跌啦

ak 全集都冇出現

sheshe

wingto太過份

好型！

善善

邊個寫劇本

齊上齊落

又sheshe 成對波壓落去

頂。
小新呢集出場多過Anson Kong, 李猛

push

變sheshe

想做件衫

三個 重有人妻

交遊

真係孭起三上

wingto條線好似可有可無

亞談溝死女

上到頂先拗柴

Wingto搶走Kathy仔條女

Wingto對波圖

美女郊遊遊？

睇落wingto好瘦好輕

太陽

香港都有呢個咁既日落？

三個at least

馬C fu好彩D
都做到小穴穴阿爺啦

viu玩太陽真係出神入化

行咗去外國？

真係咩得起wingto 好勁

she she郊遊遊

佢po過幾次IG story，之後TVB趕佢走

泳陶郊遊遊

堅孭

Ak 今集有出過場咩

大師兄：空手道係我條命呀

行樓梯仲要咩成百磅既人
諗下都驚

聽到哭𠹌左

呢個日落就正常喇
上個星期嗰個

你地3個一齊啦好冇

個太陽係咪假架

終於唔係假太陽

屌你個太陽老連咁大

阿談咁撚大力

齊上

COSPLAY

又cg

有無咁大個太陽呀

個日落假架下話？

Cosplay

又嚟啦個太陽

JM9

今集好多靚女

野外露出3p les

又cosplay

暫時做個外國人角色幫香港人加油

呢個咩角色

覺得似係鼓勵角色

wing

第2個星球

咁快換埋衫

𠝹爆對波

棠哥真係放左 師妹飛機

我想睇江𤒹生
仲有十分鐘就完 都未見過

一餐麵包執到cosplay姐姐

天光先行，行咗廿粒鐘

Kathy 仔連界波袋都界唔出波

Wingto好撚正

咩料

搞唔掂 今集真係暴走

呢集個太陽似樣返啲

係喎，唔記得咗佢

個太陽真係咁撚大既話，你死左好耐

好想被惠惠揹

just joke

棠哥條仆街日日都俾囡圍

棠哥自己

j左

上到去換得衫嚟太陽都落咗山啦...

負皮我都無用
我一打開電視就見到個中佬係到俾唔同女女圍
啲女啲對白格硬咁砌出黎勁突兀
仲要廣告後出條大陸閪講野唔正係到勾引條佬
有冇人可以話我聽套野係講咩
又話係講空手道

你有冇尊重過空手道啊

KATHY仔個嬲樣

咁靚景？堅？

wingto cos得好正

sam sam

談善言 定 林泳淘

我揀先：談善言

上次喺麵包舖望上去又係類似

喺邊度換衫？

編審: 歐錦棠

今集係wingto大頭shot好靚

一條可有可無做唔做都得0既支線任

東方

呢套劇條線都幾闊

又造馬

The city is dying

City is dying

每日睇預告算

撈C 同埋 大陸學生妹

this city is dying

又發夢

今集福利集

發過夢

wingto唔好走啊

Wingto真係好撚正

This city is dying

呢段野應該係原本請到三上特登塞段野入去比佢做
點知佢唔黎變左 wingto 做 而家變得好奇怪

下集...

all love 棠哥

樓上好似有人話係真？
搞到我都以為係真

求pin

短暫出場

咩暴走劇情

屌 wingto 出現一集就冇

呢個look 正啲

泳淘唔係客串一集咋嘛

咁快走

Wingto個角色就咁用完？

咁卜快又返馬拉

一集就走 ???

談善言

一集戲份做完

Wingto個角色好正面

發過售已經好開心

應該係，棠哥識日文唔奇

之前仲笑9 cctvb 拍咩題材最後都係3角戀
而家都係咁

又來

一集就番馬拉

串緊tvb?

This city is dying
發過夢

行上山就係為幾個shot

今集don’t know do what

我諗梗係咪旺角麥花臣場館個邊

過左 Viu 靚左

Kathy 仔好多懶音

Kathy 仔魚網衫

好多kol都會咁

快點走啦 成套戲今集最差

嗰個日出嚟㗎

屌 wingto d對白逼喊左我

一集出一出做咩呀

又黎

好過cctvb
落大雨勁猛太陽

串TVB

唔好走
要走都係大陸人走

出嚟講道理

Wingto完全係講緊依家

劇情暴走?

好似係新蒲崗

悠雅，一定係三上咩？

今集主題：吹奏香港人

今集 根本拍比 黃絲睇

今集換左幾個look

本身比三上悠亞做 所以無咁多戲份
請唔起

如果真.三上客串成件事應該合理啲

為加而加

你一定要加油呀

今集做咩

趕唔到睇wingto

白田呀，toolss

呢一段唔知想點

眼濕濕

我都好想攬

just joke就係cctvb
wingto就係viutv/hktv

Wingto客串一集

加插

駁唔到 因為今集真係冇出過空手道
好似唯一一集咁

原來wingto得一集貨仔
香港人加油 依句已經夠晒

石硤尾 toolsss

屌 呢集啲對白

同意

一路睇一路屌
本身都諗緊wingto出黎做咩

石硤尾呀

你唔好彩
今集真係好垃圾，除咗有女睇

師父：冇我份

嘩做乜鳩打空手道

石硤尾賽馬會藝術中心對出

wingto 其實有咩用

Wingto咁就走架啦？

同埋發過夢

得客串一集

法國阿談著白色衫好令

wingto個角色應該係開解莊惠 (同觀眾...) 用？

Cfu想攬

老老柒柒 今集好差

一集有究竟有幾多個LOOK

有啲夾硬寫啲對白出嚟講

Wingto幫所有重點角色重拾初心

Okay

笑死 我老母睇wingto睇到喊

如果三上着道袍

朽屍呢集變左溝女廢中

今集勁多暗示

拍片嗰嗰喺度講野

真係cls

做咩冇啦啦拉左去空手道..

Wingto句句對白都有骨

拍埋AV

有無發過夢既screen cap

加一集

好撚好笑

嘩你咁都有得兜

惠惠唔係黑帶？

本身係好熱血好正常？
係咪得撈C一個男角？

下點解

又話無場呢度咪得囉

呢集係單元劇呀？

無唔靚過

純講香港

wingto 打kata

引班連登仔睇

今集睇第一節已經夠

Wingto 去viutv

呢度得少量既人明白

condom既野，你懂的
勇武手足都好似被人當condom...

AV劇情道場搞嘢

棠哥fb live講過係上年暑假開始拍
日本女演員(三上)傾好晒 但最後無嚟香港
因為佢覺得當時香港社會運動 所以取消咗

點推架車上山
同埋落雨

啲對白？

今晚要睇道袍AV

今集金句多過內容

呢集真係比香港人睇，CLS

無lu

空手道但道點解

今集真係唔多掂 希望真係伏筆嚟

係抖氣位

侮辱空手道

今集到底有咩劇情

全集都係講泳淘

做文宣

下？wingto出一集就冇？

今集冇ak

快d放重播

真係俾你兜到

成集都冇ak又冇打戲
係咪番外篇

冇睇過後官番？

李猛呢
anson kong呢
小武田呢
老闆呢
肥龍呢
阿細呢

點解喊

ak 都係男主
你都係上網由第一集睇返啦

一陣 譚仔溝唔到棠GOR 然後埋國全堆 成為高手 代表強國出戰奧運同惠惠打

又一集，Osu~

應該係咁

今集做嘜9咩都無做過，除咗打傷天愛

成集得頭幾分鐘同最後一段莊老同朽屍對話係對題咁濟

今集好快
ak呢見佢唔到

最尾算係副線拉返去主線

拍比香港人睇

今集好悶但推得好快
下集一定好好睇

永續下集好好睇

幫《打天下》整幅封面圖

原來真係三上本身客串？

話聲你知所以TVB棄卒都得到重用

奧

呢集係留比三上悠亞 solo 架
而家變成咁
我相信原本角色設定應該係日本人黎

都唔係 啱先阿譚嗰度暴走

下集好似好好睇

學德魯納社長

變佐助了

我唔要發夢 我要變真

依套野真係消費二月廿九先有人講

就係句香港人加油先值錢

佢閪面咁嘅樣好正

何謂“道”

今集又係好多金句

得會長同肥龍
已成 condom

你係天才

osu

wingto三上我都ok

wingto個角色加黎做乜鳩

如果畀武田國全見到
又打多鑊

哈姆太郎
聽日一定更加開心

你咪當抖氣位
無推主線
嘉賓 客串集

今集係類似番外篇咁

三上只係特別演出一集（不過變咗泳淘）

講夢想

都唔錯

今集文宣重點咪叫大家唔好放棄囉

sure la

seed呢

應該係佢第一次拍劇
算係咁啦

老老豆豆今集好廢

下集好睇

放左文女飛機又冇事

應該話唔用香港人黎做依個角色會好啲

成班話好悶，但係又差唔多推完一個oost

點會呀 AV女優好尊重空手道架

屌你老母，成個post 一幅小穴圖都冇，難得著裙

下集好睇

今集乜都冇做過

好白 就算硬加
也算為同路人打下氣

小背心

奧義還未學會吧

劇組係想透過呢集帶出毋忘初心

呢首歌真係幾好聽

義

Why not.........Kathy仔

仲有發夢

終於到最精彩既預告時間

啊談，善善，小月，wingto 你地點揀

奧義還未學會嗎

真係原本搵三上咩

日韓劇好興中間插一集的

千億個或許~~~~~~

唔係喎我因為棠哥先睇

一當1抽2

開定新Post

今集係咪後加㗎

唔得呀睇到好辛苦
睇到又撈C又cosplay

死返愛回家post啦tvb狗

好想睇張健聲棠哥VS朱康嗰場

下集黎料

泳淘番外編？

你第一集睇返啦
唔係神劇但打發時間ok，唔洗用腦，師奶都岩睇
有啲集數連打幾場好好睇

居然係個外地人更愛香港

打

點會冇打戲 一開波咪踢咗李天愛一腳

下集好好睇

大師兄雖然根本有口話人冇口話自己
但佢又冇講錯

細路先會揀

20分鐘一個post

呢一集係咪格硬遷就wingto寫出黎，連結去莊惠確立目標好薄弱

唔係
呢套岩大眾口味多啲

黃

雖然今集麻麻，但反而係推得最多既一集

真人 同劇最好相處應該係 kathy

今集係打氣集數

佢一睇到wingto鼓勵就自己靜雞雞抹眼淚

下集好睇
Wingto呢？
麵包鋪喺邊？

咩人

？？？！

當係莊惠休息一集

好似傲嘉年

諗起葉問3

下集條友咩料

Wingto 得一集咋

下集開始暴走

兩件事嘅道理一樣都係初心，想增加觀眾個投入感（幫兜）

下集禁藥佬又黎料

空手道都好尊重AV女優

又扮李小龍

國全做打針人
個鬍鬚佬乜水

踢館

魔娑斗嚟？

又多條友嘅

個日本啊叔咩料

k1佬is back

差啲就

下集玩踢館

唔係

兩邊都睇 有咩問題

佢個仔

呢個係咪打天下special guest

原來係咁
下集就正

好似係

李小龍新角色

打贏馬剛正既日本仔

呢個係咪當年喺沖繩同馬cfu打嗰個？

真 馬拉人好似都係咁正面

得香港人咁負面

阿聲

但又上山又成

全人類打針

屌，下集是咪魔娑斗

個頭好柒呀

其實咁樣踢一嘢就傷點代表港隊？